政府唔會封關！醒未呀？得大罷工救到你！

政府想你死咁多得咁多！！！

點會封關呀？

醒未呀？

政府直頭叫你唔好用口罩呀而家！

大罷工，留係屋企啦！！！

自推

叫政府封關，同爭取真普選一樣
佢肯做嘅，香港洗死咁多人？

推

支持

大罷工

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

支持各行各業大罷工

點會有用？